岩岩係三毛口中得知幾樣野

岩岩係癲喪三毛口中得知
1. 佢地打算立23條，但係唔知點解我地咁抗拒 23條
2. 依然唔會認錯，依然諗住嚴刑峻法，諗住嚴懲示威者
3. 真打算食晒全世界，話西方世界就快唔會再有民主自由

究竟佢係真痴線定點？大家點睇？

講漏，會罰差佬，只不過更想嚴懲示威者

[文宣升級—要追上前線！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更快更好咁做，要追正前線，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

屌佢地真係好痴線，句句講大話想唔癲都難

睇得文匯多，腦殘咗

好癲，依然發緊中國夢

推

我都未聽過嚴刑峻法可以REORDER一個地方
聽完佢講，佢地真係完全已經對香港好好
屌，因為其他地方比香港死得更快
劏香港劏慢D咋，唔係唔劏
因為劏你係梗嘅
中國佬真係痴孖根

唔得呀我要過番連登淨化番D CHINAZI氣息呀
好難頂呀同佢地講野

HARDCORE三毛好難頂呀
死文匯荼毒癲佬
大佬呀，睇到D人句句hate speech
下下都terrorism咁講野

果然係鬼國呀，個個都痴㗎
番歸啦大陸佬
大陸真係一個完全不能交流嘅地方